依家三大仲係 hku cu ust嗎？

聽講變左做 hku ust cityu⋯

Hku ive 東大

( Show Blocked User - CUHKBanters ）

咁遲先block

吾城>hku

Hku ust cu
跟住先到ChinU

佩服了

厲害了,我的城

吾城=cu
中大=chink U

錯啦！
正確3大 排名順序
CU>MIT/OXFord>HKu>ust>ChinU

含大 能大 東大 先係

算啦仲排, 排第一又點, 日日拎個排名打飛機? 打完最後又搵唔到錢。
排第尾又如何, 當你撈得掂, 鬼理你邊度畢業。

唔好咁啦，呢度啲人好玻璃心㗎

不如其他大學執柒晒佢 留返間shitty就夠

岩呀 我地恆大出黎個個ibanker
係連登仔先會笑恆大

含能東

agree